如果想做個甜品師傅，有咩課程可以由零開始？

最好課程入讀要求唔限學歷高低

我都想學整

Lihkg未有甜品師傅？

Vtc? 職業訓練局其實都唔錯

短期課程有無其他選擇

當d學生係狗

求建議

我就讀緊vtc，不過唔係讀甜品，我就建議你唔好讀，果個甜點班會學到幾款甜點，無其他甜品學

我有兩個朋友讀咗半年就quit咗自己出去搵嘢做

利申:20歲西廚 冇讀過vtc

vtc個包餅廢廢地 一個阿sir對幾班學生
多數唔係由阿sir教你 而係其他師兄教
佢地自己手勢都錯 又點教人
最好真係自己出面做學徒 學到最多

我之前都有諗過學 不過你係想當興趣學定做野？

自膠 想做野就直接做學徒喇 vtc好似廢廢地 不過好似會介紹工

其實去讀vtc唔係無用起碼有工介紹 不過老實講依家周圍請人要做一定搵到

7